# Задание 04 Поиск чисел

Напишите программу, читающую текст из System.in и выводящую в System.out сумму всех
встреченных в тексте вещественных чисел с точностью до шестого знака после запятой.

Числом считается последовательность символов, отделенная от окружающего текста пробелами или переводами
строк и успешно разбираемая методом Double.parseDouble.

#### Sample Input 1:

1 2 3

#### Sample Output 1:

6.000000

#### Sample Input 2:

a1 b2 c3

#### Sample Output 2:

0.000000

#### Sample Input 3:

-1e3
18 .111 11bbb

#### Sample Output 3:

-981.889000
